車櫈

點較先最好
我好似較極都唔啱位

Seat 位前後較啱個腳位
隻手又唔夠長渣個軚(個軚已經最出)

背脊好tired
BMW X1

換車

坐底啲得唔得

你73身?
試下較返直啲張櫈

Suv較高d直d前d就ok啦
軑盤就較到最低
揸巴士咁

背脊唔舒服未必靜係同張凳有關, 試下用呢個標準set

太盤距離 : 將你雙手申到盡放係太盤12點鐘, 如果係手腕脈博位惦倒太盤, 距離就岩

base on 太盤距離,望下你右腳係咪微微屈曲, 呢個位好抽象, 但一定唔可以90度, 要大過90-120度之間而你覺得舒服

手+腳都OK既就睇下椅背惦唔惦倒條頸, 我架 i3 點set椅背斜度都貼唔倒頸所以要加頸墊

我見出面大量人係宿撚起左背脊寒住背咁渣車, 條頸向前傾左, 全部都 set錯哂, 用個人去就架車

隻手啱位 隻腳就想多D位(坐後D)
同個位高底有冇關？
坐到好直會近D個軚，但又唔舒服

其他車又好似冇咁嘅問題

個頭枕又向前(宜家好多車都係咁？)，搞到個頭又要向前

隻手岩位想坐後D就較成張凳向後,後左之後隻手可能唔到太盤就要拉個太盤出黎, 或者執一執椅背斜度等手腕又靠番太盤

高低冇太大關係只係講緊腳腕踩油個角度直D定斜D, 同埋你睇唔睇倒錶板, 舒服為主

個頭或頸痴唔痴倒枕頭同椅背斜度有關

整體黎講就係太盤出入, 凳既前後, 椅背既斜度去斷定手腕係咪惦太盤, 隻腳係咪大過90度至120度之間, 頭痴唔痴倒枕頭, 三樣野都配合倒理論上成個背隻會貼住椅背坐

正如我頭先講如果手腳都OK爭個頭, 有可能X1 椅背連枕頭都係直哂, 變左椅背要較到好直變左唔舒服, 咁有機會要整個頸枕托一托條頸, 舒服好多, touch wood 炒車條頸都相對安全D

樓主俾條片你參考

睇漏左你講 x1 頭枕係向前傾果隻, 你睇下隻鬼點set, 因為你本身高度會影響你個頭同個枕既關係

我已經睇過 thanks anyway

以前都冇咁攰，最衰唔記得之前點SET

呢個都幾好
試吓先

我長期左邊patpat痛

Set到坐得舒服又踩到腳掣咪得